# SOLUSSIONA TECNICO #

![Screenshot_2015-10-14-12-20-50[1].png](https://bitbucket.org/repo/g4knE5/images/2371163692-Screenshot_2015-10-14-12-20-50%5B1%5D.png)

### Apuntes ###

* Agregar envio de localizacion periodicamente
* Ejecutar funciones en background que se finalizaron al apagar el dispositivo